感謝HKAA旗隊果敢出動

HKAA 1200 就到，~1315 開始行。
然後有人（not MC）企上台叫人唔好跟住去，
話咩大會係2:30先行上去，
跟手仲話行左出去嘅人
俾位差佬取消集會，「破壞運動」。

大會2:30去，HKAA點撚樣騎劫你呀？
佢又無攞你旗，又無攞你啲簽名，
又無攞你份聲明。時間又唔同。
點樣騎劫你呢？美國領事館你book左？

到最後，根本係群情洶湧，
大家都自發上美領，
由1300開始無停過。
你唔屌埋其他人騎劫？

到16XX警察取消集會果陣，
係喺你地「法定時間」㗎。
你聽話又點？咪又係叫你收檔。

#一手見證
#以正視聽

其實港共點都會暴力結束
無話邊個導致有咁既收場

咪比光環撚分化撚大台撚帶到風向